個據點條防線守唔好,就算俾你攻到佔到都會短時間俾人清哂

睇LIVE見到D人71果晚係龍匯道守,對面一掉煙彈D人即刻好似恐慌咁跑,
完全唔記得果時要守住條防線,保護裹面D兄弟,唔俾D狗入去捉人
如果果時守到一晚,可能個結局會唔同,林鄭可能會跪低都未定

你估打機落order就企定定唔走咩

推